所有係公路塞緊車既人請即刻落車行去欣澳/青衣搭東涌線

唔好再係到浪費時間，入面手足等緊我地救

推